點睇咕嚕運動鐘意組巨星？

蝗疤拜狗天價組團

咕嚕咕嚕